屌你老母大埔呢邊D雷響到唔識停..

高溫引發積雨雲發展

今朝明明天文台出太陽公仔
之後又落雨
依家狂行雷
頂佢臭肺
嚇到我隻狗 鳩縮緊

大交合

好煩 落夠雨未

五點半高峰期

個天黑到呢...

粉嶺有幾下好似爆炸咁撚樣

好大風

天水圍都行雷

真係冇停過 響完一個到一個

我陣間要去第一城wo,好撚大雨?

雷 雷 雷~

轟呀！

嚇到我隻貓哩埋左

係粉嶺擔住遮都濕撚晒

日落

突然好黑，係咁行雷

Chi na 出大禮
接實啦

今次唔關事啦掛
你話毒氣就話姐

今次仆街了